男子被控去年大埔超級城阻差辦公 表證不成立 另一項「星泰真味」店內遊蕩下月裁決

#粉嶺裁判法院第五庭
#陳炳宙裁判官
#1226大埔 #審訊

楊

控罪：
(1)遊蕩導致他人擔心
（令付賽珍擔心）
(2)阻撓在正當執行職務的警務人員
（警員20359）

❌被告不認罪❌

所有控方證人已審問完畢。
控辯雙方中段陳詞。

法庭表示，第一控罪：遊蕩導致他人擔心。表面證據成立，被告需要答辯；
第二控罪：阻撓在正當執行職務的警務人員。表面證據不成立，撤銷控罪（原因下次上庭時再讀出來）。

被告選擇不答辯，也不會傳召任何證人。
辯方結案陳詞。
（所有細節稍後時間補回～）

押後至11月10日930於粉嶺裁判法院五號庭裁決，被告按原有條件繼續保釋。

店內遊蕩

邊位付賽珍?

應該係食肆負責人

打開門做生意咁擔心就摺柒佢啦

陳炳宙都判得表面證據不成立

支那蝗？

間鋪唔係比人行

表證不成立其實即係檢控無考慮清楚就亂嚟

遲下會唔會出現廁所遊盪、車廂遊盪